有冇人試過一瞓完覺尋晚背唔熟嗰啲嘢會變到好熟

好神奇

成日都係
背背走去瞓30分鐘瞓醒就全部記得曬

但其實好想知咩原理，心理問題？

科學家發現睡眠質量好可以改善學習和記憶力。

所以通宵溫書係冇用架

呢樣嘢真係好正 背唔到之後背到但係我冇做任何嘢

通宵一晚溫先ON9

訓教的時候係將記憶分類
令某d記憶成為長期記憶
好似係